醫生斷錯症，工程師計錯數要負責任

但法官判錯案可以乜事都無

乜前兩者有野要負責咩？

係囉 對錯唔同斷症
錯誤類比

你父母生左你咪又係成個社會負責任

我話ok就得啦

唔係由陪審團去定佢有冇罪？
關法官撚事？

咁樓主開膠 post 呢？

今時今日法官治港
同大陸人治社會係睇齊嘅

我有人工???有影響到其他人人生???